美股資金去曬貴金屬避險

禮拜一恆指仲會唔會有28000

一定穿